其實手機wifi成日開關太多會唔會易壞

如果想慳電同埋減少輻射 習慣要用先開 唔用就關
經常咁開關會唔會好快壞 有冇人解答下

你成日係電話個moon上面打字會壓壞個sensor同㩒壞個moon

用LAN

你開關個mon 次數應該多D 個mon會壞先

怕輻射？
長期開飛航模式啊 唔該

會我長期用4G當WI-FI

梗係會啦
佢要控制個物理開關㗎嘛
燈制都有次數上限啦

d燈每秒開關50次

個腦唔用會壞